放Billy Ng遵理$400學券 每張$190

如題
有意tg: whoamiiamwho

想抽iphone?

仲有啲未放

$400 要哂 thx

你貼$190俾我 ？